紅衫人在tst站

放走左佢 而家比班記者捉住訪問

搵班手足同佢一齊影相
舉埋張平反六四嘅牌

有無手足趕過去